有冇巴絲記得蘋果廣告製作公司呢個廣告

2003年播完就出左沙士，而家今年香港就咁

推

搵人再研究下

重要咩

前幾日都諗起呢個廣告
真係好邪

收撚皮

收皮，仲玩膠

濛哥

呢獲都係共匪引起

呢個廣告係奇奇怪怪嫁，出親香港果年都好大鑊

唔係話陰謀論，係本身好多人留意到而家真係有事發生左點解好似冇人記得咁

因為而家個情況感覺上係冇人會預先估到？